有冇巴打有玩FM17?

覺得點?
我有d想買，想聽下意見

有玩，都ok （利申：隔年玩）今年個agent冇15咁大咬，不過球員就煩膠左